IZONE 由出道到製作專輯 全面造假

【Dispatch獨家|#韓成洙用妻子名義獲得IZONE收益# 本人回應：產生了不當的慾望，實在對不起】Pledis代表#韓成洙[超話]# 用妻子的名字註冊作詞者版權，以此通過製作IZ*ONE專輯獲得不當收益。

在IZ*ONE歌曲中有一位名為SO JAY的詞作者，其參與了IZ*ONE的5首迷你專輯歌曲、3首正規專輯歌曲，共計8首歌曲。

但是，幾乎沒有人知道SO JAY。甚至和他一起工作的音樂家、作曲和作詞家都不認識這個人。

經韓國音樂著作權協會確認的結果，SO JAY的名字是「樸XX」。該名字於2018年11月註冊，只參與了IZ*ONE歌曲的製作，共擁有8首歌的版權。

而這位「作詞人」SO JAY正是韓成洙的妻子。

首先，韓成洙從CJ收取製作費用。這是其給IZ*ONE進行製作的報酬。因此，這筆額外的作詞費用是不當收入。一位歌謠界相關人士表示:「可能是因為拿了製作版稅，所以看了CJ的眼色」，「如果本人堂堂正正的話，沒有理由用妻子的名字」。

事實上，SO JAY的版權費是韓成洙個人的收入。稅金問題也是不可避免的。再加上他是Pledis的代表。不是公司的利益，而是將自己的利益最大化的部分也是引起爭論的原因。

對此，韓成洙表示:「自己確實親自參與了歌曲的製作。儘管如此，以妻子的名義獲得著作權還是很輕率的行為。」

韓成洙警告大家不要再進行誇張的解釋。也就是說，不存在稅金和瀆職等焦點問題，當時只是單純地想要製作的報酬而已。

韓成洙還表示：「對於我參與其中的部分，希望能得到認可，是我的想法太膚淺了。未能守住製片人的尊嚴，產生了不當的慾望，實在對不起。"

Source:搜狐韓娛

唔明

搜狐韓娛 支那野
拉

驗腦+報多屆DSE CHECK CHECK

@嘈交蛇